#: api.py:160
msgid "Password is not set."
msgstr "密码未设置。"

#: api.py:615
msgid "Administrator required"
msgstr "需要管理员"

#: exception.py:22
msgid "Invalid authorization link"
msgstr "无效的授权链接"

#: nodepkg/group-browse/GroupBrowse.tsx:31
#: nodepkg/group-widget/GroupWidget.tsx:59
msgid "New users"
msgstr "新用户"

#: nodepkg/group-browse/GroupBrowse.tsx:34
#: nodepkg/group-browse/GroupBrowse.tsx:43
#: nodepkg/user-browse/UserBrowse.tsx:27
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: nodepkg/group-browse/GroupBrowse.tsx:34
#: nodepkg/group-browse/GroupBrowse.tsx:43
#: nodepkg/user-browse/UserBrowse.tsx:28
msgid "No"
msgstr "否"

#: nodepkg/group-widget/GroupWidget.tsx:53
#: nodepkg/user-widget/UserWidget.tsx:100
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: nodepkg/group-widget/GroupWidget.tsx:65
msgid "{dn} mapping"
msgstr "{dn} 映射"

#: nodepkg/login/LoginForm.tsx:20
msgid "Sign in with {}"
msgstr "使用{}登录"

#: nodepkg/login/LoginForm.tsx:94
msgid "or using login and password"
msgstr "或使用登录名和密码"

#: nodepkg/oauth.tsx:26
msgid "Manage team"
msgstr "管理团队"

#: nodepkg/settings-form/SettingsForm.tsx:27
msgid "Account bound"
msgstr "账户已绑定"

#: nodepkg/settings-form/SettingsForm.tsx:38
msgid "Bind account"
msgstr "绑定账户"

#: nodepkg/settings-form/SettingsForm.tsx:40
msgid "Account not bound"
msgstr "账户未绑定"

#: nodepkg/user-browse/UserBrowse.tsx:34
msgid "Users with a password can sign in with login and password."
msgstr "有密码的用户可使用登录名和密码登录。"

#: nodepkg/user-browse/UserBrowse.tsx:35
msgid "Users bound to {dn} can sign in with {dn}."
msgstr "绑定到{dn}的用户可使用{dn}登录。"

#: nodepkg/user-browse/UserBrowse.tsx:122
msgid ""
"Your team members won't be shown here until their first logon. Set \"New "
"users\" flag for a group to automatically assign new user to this group. You"
" may also modify permission for authenticated users to manage access for "
"your team members."
msgstr "您的团队成员在首次登录前不会显示在这里。为组设置“新用户”标志以自动将新用户分配到此组。您还可以修改已认证用户的权限来管理团队成员的访问。"

#: nodepkg/user-widget/UserWidget.tsx:77
msgid "Authorization link"
msgstr "授权链接"

#: nodepkg/user-widget/UserWidget.tsx:126
msgid ""
"Consider adding {name} user to your team instead of creating a new user with"
" a password."
msgstr "考虑将{name}用户添加到您的团队，而不是创建一个具有密码的新用户。"

#: nodepkg/user-widget/UserWidgetAlinkToken.tsx:9
#: nodepkg/user-widget/UserWidgetPassword.tsx:10
msgid "Keep existing"
msgstr "保留现有"

#: nodepkg/user-widget/UserWidgetAlinkToken.tsx:13
#: nodepkg/user-widget/UserWidgetPassword.tsx:14
msgid "Assign new"
msgstr "分配新"

#: nodepkg/user-widget/UserWidgetAlinkToken.tsx:17
#: nodepkg/user-widget/UserWidgetPassword.tsx:20
msgid "Turn off"
msgstr "关闭"

#: nodepkg/user-widget/UserWidgetAlinkToken.tsx:74
msgid "The generated link will be available after saving."
msgstr "生成的链接将在保存后可用。"

#: nodepkg/user-widget/UserWidgetPassword.tsx:19
msgid "{name} only"
msgstr "仅{name}"

#: oauth.py:323
msgid "{} binding error"
msgstr "{} 绑定错误"

#: oauth.py:324
msgid ""
"This {dn} account ({sub}) is already bound to the different user ({id}). Log"
" in using this account instead of binding it."
msgstr "此 {dn} 账户 ({sub}) 已绑定到不同的用户 ({id})。请使用此账户登录，而不是进行绑定。"

#: oauth.py:653
msgid "OAuth password grant type failed"
msgstr "OAuth 密码授权类型失败"

#: permission.py:12
msgid "View"
msgstr "查看"

#: permission.py:13
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: view.py:83
msgid ""
"Failed to authenticate using the given authorization link. Please check the "
"link and contact the administrator."
msgstr "使用给定的授权链接认证失败。请检查链接并联系管理员。"

#: view.py:94
msgid "Usage of authorization link is forbidden for administrators."
msgstr "管理员禁止使用授权链接。"

#: view.py:133
msgid "Team membership required"
msgstr "需要团队成员资格"

#: view.py:134
msgid ""
"You are not a member of this Web GIS team. Contact Web GIS administrator and"
" ask to be added to the team."
msgstr "您不是此 Web GIS 团队的成员。请联系 Web GIS 管理员并请求加入团队。"
